邊撚個仲夠膽串細路祥？出嚟！我地有蔣公屌撚死你地！

改圖可恥

[url]蔣中正巴打真係好撚勁，一個人揭露曬社會荒謬 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
有link 求証

樓豬五毛

又一隻

其實洗鬼理班假膠咩
似住自己有班網上朋友/多ac
以為做到輿論導向
周圍撩事鬥非
人地屌佢表情撚
佢就話自己假膠
笑鳩人

留意左一排 班打手用對本民青個招玩抹黑

不過咁下欄既招都係有傻仔中 見到有d人係度跟風屌真係笑左出黎